Koriscene tehnologije: React.js

Spisak dodatnih biblioteka nalazi se u package.json fajlu kao i njihove verzije.

Za pokretanje aplikacije potrebno je imati instaliran npm (verzija koja je koriscena tokom izrade je 6.12.0 ali moguce da i ranije verzije funkcionisu.

Nakon kloniranja repozitorijuma potrebno je pozicionirati se na root file hci-weather/hci-weathe i izvrsiti komandu nmp install.

Nakon toga aplikacija se pokrece komandom npm start

Detaljniji read me nalazi se unutar foldera hci-weathe